
                      Otra típica película  de espectros y fantasmas con algún que otro tonto sobresalto.Lo mejor-por decir algo-,son los últimos diez o quince minutos,con unos efectos  especiales bien currados,aunque recuerdan a aquella "Ghost Ship y "13 Fantasmas".Pelicula para ver en el cine si no tienes mejores planes.
        
            